依家係咪唔興織冷衫織頸巾

呢幾個月係無見過人織任何嘢
係一個都無

女友五年前織過一條
但佢依家番工唔會再咁得閒做呢啲手工野